馬車真傻定假傻

唔驚比人打咩

推多d義士入黎教訓佢

其實唔理佢就得

可唔可以唔好呢啲傻鳩，focus621

屎忽痕聊交打
我諗佢都係純粹過下癮
慳翻啖氣好過

義士警察都敢打啦 劉馬車 屌 帶口罩 又用單程八達通 驚咩打7 佢

又係呢件垃圾

唔係唔驚，弱智係唔識驚

果日咪比人打左

打到佢報警都唔會有黑警幫佢下嗎？

呢個傻閪冇討論價值

attention whore

依度無人同佢熟 你自己問佢啦

一定係假傻扮野，但佢本人都係傻
你睇佢講野來來去去果幾句 主要揀返一般廢老成日講最為 對後生激心果幾句 無多無少 唔似巧合 佢係睇住你地唔鐘意聽乜就講乜博注意，間中又比個陷阱深藍踩
有次佢同成班深藍出街坊 有個街坊話撐佢 叫馬車打鑊佢 馬車都忍唔住笑

應該真傻既

但又好似唔係佢老豆親生既

邊有人會做埋d on9野搞到自己老豆比人笑 點過生活

點解無人打佢肯定蜂湧而上

佢係真傻想扮假傻

真係唔明點解有人會想自己老豆難堪 除非唔係親生

on9仔唔駛理

我好明白佢，因為我都有少少係咁，愈俾人屌愈開心，見人愈嬲我愈興奮。不過，諗起政府有幾咁仆街，黑警點對我地，我都盡量控制自己。

叫馬車打柒個深藍

所以推佢競選深藍議員 同建制爭票 咁最好玩

佢個目的就係你post佢出嚟